有冇人晚晚都要同屋企人鬥夜訓

唉, 真係好X灰
啱啱游完水食完野返到屋企11點9, 沖完涼12點半, 攰攰地諗住打個丁之後訓覺.
點知半路中途俾老豆踢左野背脊, 我嚇到即刻轉番去吹水台個tab(我用FF).
X, 原來老豆起左身, 咁我諗住佢都係起身去個廁所, 打算留底D tab遲D一丁再丁.
跟著我見到佢開PPS已心知不妙, shxt, 又係煲日劇, 同一時間, 我老母又走入房掠衫.
大失預算的我唯有以瀏覽連登作掩飾, 但是心中有著明確目標的我卻一次又一次將遊標放在丁圖post上, 並按下右鍵選了'Open Link in New Tab'.
依家係5月13日的上午2時15分, 我眼前是一個開左2x個tab的FF視窗, 下方是腫脹的海綿體, 身後的是沉醉於聲色藝的老豆, 看來我又要同老豆鬥遲訓了...

入廁所打啦

你老豆都係等緊你去訓然後打丁
你都係想我咁答你姐

原來仲有人用ff

房同房之間只有一塊1cm都冇既木板
只要佢夜晚打機睇片玩野整塊板我都冇得訓

Psuh

Push